補領身份證應該幾點去拎籌好?

小弟唔見咗身份證
但網上預約最早都要到9月1先有位
打算呢幾日即場去拿籌
如果朝早6點半7點去會唔會派晒?

開門去排囉

我就係驚去到冇位白行

咁你喺屋企得運到啦

如果無預約就最好7點 係開門前可以排隊拎即日籌 然後去會展hea一陣就差唔多到你整

好呀唔該巴打

呢幾日早d去排

點解唔攞passport 出街 等9月1先補領？

想快手搞掂佢遲D未必得閒

其實你揀啲冇咁就腳,唔近公屋少新移民嘅地方攞就冇咁多人

火炭算唔算

火炭同九龍灣都係一個唔錯嘅選擇

唔該巴打